Pas tout à fait des hommes 
==========================

> « Je voyais les elfes plus grands. » 
> 
> Kalia, la seule elfe de la ville à travailler dans la garde, se
> contente d'ordinaire d'essayer de survivre et d'éviter les
> ennuis... Du moins, jusqu'au jour où elle rencontre Axelle, une
> voleuse démoniaque qui va bouleverser sa vie. 
> 
> Avant de réaliser ce qui lui arrive, Kalia va se retrouver confrontée
> à des orcs révolutionnaires, des nains remontés, un général
> belliqueux, un vampire schizophrène, une prophétie obscure, une épée
> sacrée, un Élu au coeur pur, ainsi qu'une multitude d'autres choses
> potentiellement mortelles mais au nom moins impressionnant.


Avertissement 
-------------

Ceci est le *repository* du roman *Pas tout à fait des hommes*. Vous y
trouverez les fichiers sources au format *Markdown*. Si vous voulez
juste lire le roman, vous pouvez plus simplement :

* [le télécharger gratuitement (enfin, à prix libre) sur le site crowdagger.fr](http://crowdagger.fr/index.php?post/2010/08/12/Pas-tout-%C3%A0-fait-des-hommes)
  (au format PDF, EPUB ou HTML)
* [commander une version papier sur Amazon](https://www.amazon.fr/Pas-tout-fait-hommes/dp/1532928114/)
  (ou tenter de demander à votre librairie la plus proche de le commander)
* l'acheter au format numérique sur les boutiques Kobo, Amazon, Apple,
  ... (mais vous pouvez le choper gratuitement deux liens plus haut,
  mais après tout vous faite bien ce que vous voulez)

Le but de ce *repository* est de fournir un accès aux sources du
document, afin de permettre aux gens qui souhaitent les modifier
(pour avoir une mise en page différente, changer la fin si elle ne
vous plaît pas, entamer une traduction ou que sais-je encore) de
pouvoir le faire plus facilement), ou encore pour garder une trace des
modifications que je peux y apporter.

Générer les fichiers de sortie
------------------------------

Pour générer les fichiers de sortie (PDF, EPUB, HTML), vous aurez
besoin de [Crowbook](https://github.com/lise-henry/crowbook). Une fois
installé, vous n'aurez qu'à faire

```
$ crowbook ptafdh.book
```

pour générer ces fichiers de sortie.

(Évidemment, vous pouvez aussi utiliser d'autres convertisseurs depuis
Markdown, mais ça vous demandera peut-être un peu plus de boulot.)

Liste des chapitres 
-------------------

L'interface web du repository permettant aussi d'afficher les fichiers
Markdown, il est également possible (mais c'est moins joli) de lire
les chapitres en ligne.

* [Chapitre 1](chapitre_01.md)
* [Chapitre 2](chapitre_02.md)
* [Chapitre 3](chapitre_03.md)
* [Chapitre 4](chapitre_04.md)
* [Chapitre 5](chapitre_05.md)
* [Chapitre 6](chapitre_06.md)
* [Chapitre 7](chapitre_07.md)
* [Chapitre 8](chapitre_08.md)
* [Chapitre 9](chapitre_09.md)
* [Chapitre 10](chapitre_10.md)
* [Chapitre 11](chapitre_11.md)
* [Chapitre 12](chapitre_12.md)
* [Chapitre 13](chapitre_13.md)
* [Chapitre 14](chapitre_14.md)
* [Chapitre 15](chapitre_15.md)

Licence 
-------

*Pas tout à fait des hommes* est diffusé sous une licence libre, vous
 êtes libre de le redistribuer et/ou le modifier sous réserve de
 respecter les conditions, au choix, de la
 [Licence Art Libre, version 1.3](http://artlibre.org/) ou ultérieure 
 (selon votre convenance) ou de la [GNU General Public License](gpl.md),
 version 2 ou ultérieure (selon votre convenance).

ChangeLog
---------

Voir le fichier [ChangeLog.md](ChangeLog.md).
